如果M記餐可以薯條換2塊薯餅，你肯加幾錢

加大就3塊
我肯加2-3蚊
薯餅真係好正，點解唔可以全日供應，反正都係炸
M記薯條真係好撚難食

利申: 次次都係單叫豬柳強/魚柳bell 加細汽水，因為唔想食薯條

要開多幾個爐先得
餐餐老麥
不過有得轉都只會係一換一
中資金拱門

如果可以轉我今日會日日食M記
一換一有d唔抵但都會換

我唔信佢肯免費

因為薯餅好食過薯條

Agger
老麥薯條不了 但薯餅正 有得換一定換

10

不過好油

ching 識食

如果係平餐其實可以考慮

點都好過薯條
油得嚟唔好食

外國有得換，不過只係一塊

講薯條mos burger正好多 薯格就kfc

咁正？

kfc萄撻仲正

外國係全日供應架～
（利申住澳洲

跟咩餐都可以轉薯餅？

早餐平d就有薯餅
午餐貴d反而得薯條

如果中午加$3 轉薯餅 我會食

2層貝沙灣

好想食薯餅

0

外國真係免費

有齊兩樣最正

薯餅完全唔飽
真係咁搞嘅話餐餐都應該要嗌兩個餐先夠

薯條反而會-飽？

食早餐啦

好過薯餅囉
雖然一個餐點都係唔夠㗎啦

而家先有得訓教炸

所以我如果常食得飽通常會叫3個平價飽加細芬達

連登有無人係M記做可以反映下

早餐嗌麥麥送個set會嗌2塊薯餅

諗多左 如果真係有得換 我諗換一塊都要加錢

正常係2塊唔洗加錢

而家轉咗大陸薯餅好難食

點解香港無

免費都唔食 中資狗餅

如果m記11點後有薯餅 咁佢啲早餐就少好多人買

如果有shake shake 薯餅既話我日日食都得😋

係，加拿大可以免費轉2塊

因為薯條同薯餅
唔同油炸
一隻紅包裝，一隻藍包裝
兩樣一齊供應會周轉不靈炸唔切
得一樣另一邊fans 又會投訴

+3蚊換兩塊都衝

我記得我細個唔識野
走去問可唔可以單買一塊薯餅
跟住嗰個人呆左搵經理
經理賣五蚊一塊比我

一塊都唔換
轉栗米
垃圾食物只岩金鐘連登仔

加拿大邊度
多倫多要加0.70先有得轉兩塊喎

單買一件薯餅$12.5 你話呢

M記已經係垃圾食物
中資萬年油炸福喜肉

薯餅如果全日供應
肯定冇人再食M記早餐

加大加3蚊，樓主坐咗幾耐？

睇錯自膠

加5蚊
25蚊餐變30蚊啱啱好

老實講 我鍾意薯條多d 次次都會加多包細薯

點解要加錢？
相反如果早餐唔要薯餅要薯條，係咪可以減返幾蚊。

而家薯餅冇以前咁好食

香港薯餅好撚貴

可以換粟米

就係特登 唔俾薯餅

如果唔係 點引你去食早餐

炸雞就M記

幾塊一齊shake完攞匙羹食

而加d薯條愈黎愈難食冇鹽

豬柳蛋扭扭粉
其實好好食，24小時都有薯餅唔影響

好多fd 無shake shake就唔食老麥
其實唔鐘意食薯條係咪大多數

沉日整左幾件漢堡扒，計番條數，足3兩件扒成本都10幾蚊件，真係冇物點賺

條數唔係咁計
效率問題，你比錢唔係淨係比食物
個個叫餐你整個單叫，出野會慢左
其實係佢唔想你單叫所以先咁貴

你係咪點好多茄汁個啲人？

改蔬菜乾健康d好過啦

咁不如加返薯圈，唔明點解明明薯圈次次一出就個個都轉哂薯圈佢都唔長整

人地有生産線點同

想健康就唔應該食m記

我當然知

我成日都正價加薯餅

......多d健康選擇好 香港人已經又逼又趕又長命
少d病痛咁過唔過份啦 一粥個d有菜加幾好

巴打男人有無興趣
包養我每次老麥單叫一件薯餅

18萬 銀紙事小 Face事大

回錯post?

薯餅其實仲值錢過薯條

日本m記可以薯條換麥樂雞x4仲好啦

日本

mississauga唔駛加錢就有2塊喎
downtown toronto就唔清楚，返工帶飯少食快餐

咁又唔會 有時會就咁食

支那m記有粥食

差唔多食親都轉，次次都係一塊
用apps睇先知度度唔同
我食開嗰間特別貴

快d食多d

你叫走鹽 好食好多

shake shake薯餅

薯條要熱脆先好食
可以要多包鹽&黑椒粉
薯餅我都鍾意 但都係要熱&脆先正

薯餅同脆弱雞翼

百佳買黎自己炸仲抵 上次煮8塊差點食到嘔

薯餅加色色粉先正

比番錢我

屙唔夠？

飽足感係經由咀嚼而產生
樓豬你覺得薯條咬得耐定薯餅咬得耐？
正一樓豬

咩叫換，加錢就唔叫換